是日靚慘死 雙飛人

決定每日po一張支那人慘死既gif圖
為大家加氣打油

想洗底？

想呃我地碌碌下睇到定仔？

每一分鐘po一次

靚底唔洗洗

G持
印囝一生平安

又話一張，結果都係忍唔住post咗兩張，支那人慘死gif就係咁吸引

乜都唔講 關飲食台咩事

是日靚甜品

是

睇完好治療

為新一天注入正能量

慘

開心過食放題

好治癒
多這樓主

大陸啲交通乜撚嘢規劃嚟㗎點解咁撚樣都可以死人